[集思廣益] 究竟黑警係今次全港抗疫有咩貢獻2？？

除左玩微博未諗到

推莊，原本黑警要做既工作揾晒公務員義工做

差D漏左光頭蛇

武肺未到港，黑警已經係廢柴，武肺散播咗當然係更加廢柴

打到市民流腦汁

浪費防護裝備